# **Проекты лабораторных работ**
---
+ Дисциплина: "Системы ввода/вывода"
+ Период: 2021
# **Выполнили**
---
+ У Хэнбо, гр.P3404C
+ Чэнь Шипин, гр.P3404C
# **Лабораторная работа 2**
---
+ Цель работы: получить знания и навыки разработки драйверов блочных устройств для операционной системы Linux. 
# **Задания по вариантам**
---
Один первичный раздел размером 30Мбайт и один  расширенный раздел,  содержащий  два  логических  раздела    размером  10Мбайт каждый.
